連登 已變 sp 狗公 娘娘 收兵 5p 交流區

都唔係近排嘅事啦
連登依家變主流
香港主流咪就係臭閪同厹囉

系甘吾怪

每個post總會有一兩個自稱小妹嘅臭閪

善用完全封鎖功能
眼不見為凈

覺悟